好鄰舍北區教會：本會帳目清晰 無懼對簿公堂

本會帳目清晰
無懼對簿公堂

警方所謂的「洗黑錢罪」只是障眼法，實質就是政權赤裸裸的打壓。政治清算從政治人物漫延至群眾﹕今天受逼迫的是教會及社福團體，明天遭欺壓的就是每個仍然堅守公義的群眾。

本會前董事及職員仍在警方手上，對此全體同工及教友都深表擔憂及憤怒。作為教會及社福團體的其中一員，最令人痛心的是一直服侍的無家者和弱勢社群要因政治打壓而受苦。想到無家者失去「我們的家」，想到那即將失落的服務承諾…連累基層弱勢絕不是應得的結果。

本會每年都會聘請專業會計師進行核數，以確保符合政府規定的慈善團體牌照的資格，所以警方空洞粗疏的指控絕不會成立。香港司法正步入黑暗深淵，然而我們堅信本會得清白之時，就是香港重光之日。

「唯願公平如大水滾滾，使公義如江河滔滔。」阿摩司書 五章廿四節

話董事咁後生，傳道人挾帶私逃，捐款落自己袋班人請問去曬邊？？人地正氣到咁點私地你地班五毛見錢開眼

G Chi

重對簿公堂？死得重快

港共狗：搬核數師出嚟吖嗱，等我連牌都釘撚咗佢等你份報告唔知邊撚個核，睇你到時仲嘈乜撚嘢

true